Здарова всем чат. Это «небольшой пост об уникальной плюшке» за платную подписку на https://www.twitch.tv/subs/silvername. Сначала по делу, а ниже CoolStoryBob, читайте до конца. Итак, по делу: 
 
1. Нужно оформить платную подписку (включая прайм) в течении месяца с 9.04.2019 по 9.05.2019 
2. Либо продлить уже имеющуюся платную подписку на канале в эти сроки 
3. Лайкнуть и репостнуть эту запись по желанию (заранее спасибо) 

Через месяц я подведу итоги: выкачаю все никнеймы (даже смешные и абсурдные) подписывавшихся зрителей, куплю тысячу листков белой бумаги и ВМЕСТЕ С ПАПАЗОМ каждому оформлю СИГНУ. Надеюсь, на это уйдет меньше суток и я данное мероприятие переживу 3Head

Итак, CoolStoryBob: зачем именно сигны, а не турнир сабов, розыгрыш предзаказов, носков и так далее. Турнир сабов требует от участника находиться за компьютером целый день, иногда более 6-8 часов, плюс всегда есть проблемы с датой - одни хотят на выходных, другие на каникулах, третьи в рабочие дни. В итоге последние турниры не собирали большого количества участников, т.к. людям просто не интересен этот «геморрой», проще посидеть на стриме и в свое удовольствие сыграть пару каток в HearthStone. 

Розыгрыши предзаказов другая история. Розыгрыш как рекламу можно сделать заявив большую сумму для 1-3 победителей и на этом хайпануть, но такая задача не стоит. Розыгрыш как благодарность - должно быть 10-20% победителей от общего количества участников, а значит на условную 1000 сабов необходимо 100-200 предзаказов, считайте 2 700 00 - 5 400 00 рублей, и то если говорить о 50 пакетах. Разыгрывать по 15 паков, вроде слишком мало. Короче, вроде как совсем не вариант. 

В итоге решил поступить так как написано выше, а именно уделить внимание подписчикам указанным способом. Ибо за все время моего стриминга для сабов особых плюшек никогда не было, ни саб чата, ни условных треков (когда были включены их успевало поставить 20 человек из 1000), ни какого то личного общения вне стрима (это физически невозможно). Плюс в этом году я не поеду на СтримФест и пофоткаться не удастся, а это, вроде как, хороший вариант и знак внимания. В будущем, возможно, еще что нибудь реалистично исполнимое придумаю!   Я пажылой мурлок кста! Разбирайте на будильники (можно звук из клипа вырезать) Пока весь мир разбирается в новых картах и экспериментирует с колодами, я доверяю свой внешний вид проверенному станку от Gillette. Гладкое, комфортное бритье, обеспечит уверенность в себе как в жизни, так и в партии Hearthstone. Дк в прошлом, как и одноразовые станки. Gillette - настоящая имба в колоде успешного мужчины https://vk.cc/9ewC6o Все подробности на потоке: twitch.tv/silvername

#Hearthstone #riseofshadows #ВозмездиеТеней ПАжилой мурлок на связи| Сигна за саб https://bit.ly/2KmXiFo TTours Работяги, только отошёл после вчерашнего 15ти часового потока, сейчас доделаю дела и подрублю 

Минут 45  НИПОНЯЛ. Вы что там устроили? 😆  Кто-то, говоришь, смотрит на это на 50 дюймовой плазме? https://clips.twitch.tv/DoubtfulRefinedBibimbapOSkomodo
https://clips.twitch.tv/DoubtfulRefinedBibimbapOSkomodo
https://clips.twitch.tv/DoubtfulRefinedBibimbapOSkomodo На стриме бтв открытие пакетов на америке пошло. Кому интересно - го, либо в записи на твиче, т.к. заливать на ютуб это резидентслипер.

#Hearthstone #riseofshadows #ВозмездиеТеней  БОМБО ВОИН ЗАИГРАЛ PogYou | https://bit.ly/2KmXiFo Cпасибо за саб! Здарова всем, поточная ближе к часам 2 будет, сейчас перекушу + настрою всё и подрубаю. 

Если есть что из интересного из дек - кидайте в комменты (без рог и варов плз) ааааааааааа блять сука блять что это за хуйня нахуй я играл 20 минут чтоб мне вытащили блять элизу и дк пришел последней а иди нахуй блять гавно блять ебаное  Завтра поток примерно в тоже время (в 2 по мск), возможно открою ящик пандоры с охотником ╭( ͡° ͜͡ʖ ͡° )╮ Мета новая, а подкрутка и рейджи старые 😎 Первый реальный снимок черной дыры бтв 😆  Пока весь мир разбирается в новых картах и экспериментирует с колодами, я доверяю свой внешний вид проверенному станку от Gillette. Гладкое, комфортное бритье, обеспечит уверенность в себе как в жизни, так и в партии Hearthstone. Дк в прошлом, как и одноразовые станки. Gillette - настоящая имба в колоде успешного мужчины https://vk.cc/9ewC6o  БОМБО ВОИН ЗАИГРАЛ PogYou | https://bit.ly/2KmXiFo Cпасибо за саб! Здарова всем, поток ориентировочно минут через 30
Если есть что из интересных дек - кидайте в комменты   Здарова, чат! Колоды в альбоме обновил, однако напомню - крафтить что то дорогое еще рано. Меты еще нет, все изменится (кроме БОМБО ВАРА конечно) и Вы рискуете потерять пыль скрафтив Шамана за 17к. 
 
Сегодня на стриме долго держался онлайн в районе 23-28к человек, за что всем огромное спасибо. Приходите завтра в районе 14:00 - продолжим тестировать колоды. Бтв в ближайшее время (как только заработает) включу Инкиппер на стриме, так что с кодами колод проблем не будет. Пока что Инкипер не корректно отображает новые карты. 
 
Мета отчет планирую в районе 25 числа плюс-минус пара дней, если мета уже будет очевидной. Может гайд какой-то запишу, полезный контент короче. Следите за ютуб каналом! 
 
Бтв это паранойя или пасхалка от Blizzard? Я про треугольник на новых пакетах и форме логотипа артефакта?

#Hearthstone #riseofshadows #ВозмездиеТеней Кидайте в комменты свои легендарки (+40 пыли). У кого воруют пакеты так же - открывайте мышкой а не пробелом, это баг, сворованные пакеты попадают в коллекцию! Розыгрыш 3х50 пакетов от Blizzard | В 20:00 открываем ПАКЕТЫ PogYou Здарова работяги. Пока челибосим, напоминаю про нашего великолепного спонсора Gillette. Бритву купил, личико побрил, легенду взял. Gillette - твоя топ дека в в матчапе против бороды. https://vk.cc/96xaaa По поводу сигны за саб LUL Здарова всем, поток подрублю после 6 ориентировочно, скатаем немного аренки до обновления и пойдем потеститм часов до 12 дечки новые, раньше врубать не вижу смысла т.к карты вчера распылил все)

upd. бля, я спросони написал про аренку на автомате, вспомнил что они закрыты. сори 😆

upd.upd. короче за пару часов подрублю займемся какой нибудь булдыгой, мб на другом сервере Когда случайно распылил карты уходящие в Зал Славы Предзаказы бтв, как и арену, обычно выводят из игры заранее. Кто не в курсе Чекайте, записал кулсторибобное полезное видео для играющих в ХС 😎
#Hearthstone #riseofshadows #ВозмездиеТеней  12-2 Druid | Комната ожидания патча | Обзор карт https://youtu.be/-wdpro-JO-Q Врублю ток через минут 20, последний день аренок, завтра уже патч POGU  Мужчины, тут такое дело. Стоит добавить в паблик VK COIN или всем уже надоело и по фанчику в топ-100 не нафармим? Ну так, чисто "чтобы было", не для хайпа и топ-1. М? Комната ожидания патча. Обзор карт https://youtu.be/-wdpro-JO-Q Поток через мин 10-15  Комната ожидания патча. Обзор карт https://youtu.be/-wdpro-JO-Q  Комната ожидания патча. Обзор карт https://youtu.be/-wdpro-JO-Q Стрим ближе к 2   Работяги, хорошая новость! 
До нового патча осталось 4 дня PogU 
Какие мысли по поводу этого? Как думаете, мета будет лучше или такая же глина ? (Спойлер: глина точно будет, но более правильная что ли, за исключением приста ебучего xD) 

По поводу потока не знаю сегодня и вообще на некст 3 дня, набираюсь сил как морально, так и физически, ибо они понадобятся ☺☺☺ Полтора часа жироменталя с братазом ResidentSleeper Говорят Пукич в близзард устроился Чилл аренка и комната ожидания нового патча Поточная через минут 15-20 Немного аренки и показ карт в 8 часов. Здарова всем. Только освободился и я пришел домой, через час анонс карт будет, буду стримить его. Будь лучше, чем вчера – играй за пределами возможностей на AMD Ryzen. Проверено s1mple!

Узнай больше: http://bit.ly/silvernamehs  (Поточная, скорее всего, ближе к вечеру, т.к. в 20:00 будет Blizzard-стрим показ оставшихся новых карт обновления PoU) Впервые играю в ГТА PogU Здарова всем, недавно только вернулся с операции, вырезали ЖИРОВИК, вот, не знаю что по потоку, анестезия немного начинает отпускать, боль приходит, если норм чувствовать себя буду - врублюсь ГАЙД https://youtu.be/AvXIhDCk4NY на пыль за ЗАЛ СЛАВЫ Поток через мин 10-15 берем 2 легенды перед патчем и играем дальше аренки! Только проснулся и прочитал про нерфы PogU 
А я вам говорил зилиакс имба и его нерфанут, впрочем и за 6 маны остается играбельным)) У вас спина белая, ыыыыыыы Заебись лег в 12 и вернул режим.
Сначала не смог уснуть час, теперь случайно  проснулся и та же проблема....
ШОК, снова с утра буду тухлым  Работяги, сегодня без потока. 
Вынужденная мера чтобы вернуть режим, выключу всё в 11-12 часов как после Китая делал, надеюсь к патчу получится восстановить его. 
Всем хорошего дня! 
Кстати, напоминаю, до нового аддона 9 дней 😎😎😎😎  Мужчины, гайдислав на Пыль и Зал Славы готов. Надеюсь, теперь все вопросы "что крафтить, когда пылить, какие дополнения уходят" отпадут!   Слушаю, говорите не молчите, ВЫ В ПРЯМОМ ЭФИРЕ, СЛУШАЮ. Поток ближе к 2 ! чилим до патча  Комната ожидания БОМБО ВОИНА PogU https://youtu.be/RMkYOhY25u4  Комната ожидания БОМБО ВОИНА PogU https://youtu.be/RMkYOhY25u4 Скоро подрубченко, минут 20-30     Работяги, сегодня как и говорили, скорее всего стрима не будет. 
Запасаюсь силами перед патчем !

Сегодня, кстати, на моём ютуб канале будет анонсирована одна из картонок в 5 часов по мск, поэтому ждите :) Хочу реабилитироваться спустя 4 года)

SN: Очень красиво :) Комната ожидания БОМБО ВОИНА PogU https://youtu.be/RMkYOhY25u4  ПЕПЕГАФОН ИИИИИИИИИИИИ ГАРРОШ? Комната ожидания БОМБО ВОИНА PogU https://youtu.be/RMkYOhY25u4 Поток скоро PogU Чилим в Овер и Варкрафт 3, завтра ХС и аренки 12 0 Чилим в Овер и Варкрафт 3, завтра ХС и аренки 12 0 В 20:00 МСК Анонс новых карт с ШтанУдачи и RENMEN PogU ? Рестрим официальной трансляции от Blizzard НА РУССКОМ ЯЗЫКЕ в 20:00 МСК. PogU или не PogU? Присоединяйтесь на https://www.twitch.tv/silvername 😎 Баян?  